msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:46+0000\n"
"Last-Translator: DeepL <noreply-mt-deepl@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.tuist.dev/projects/tuist/"
"dashboard_account/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist/billing.ex:59
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:217
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "$0"
msgstr "$0"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "$0.50"
msgstr "$0.50"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{inviter} has invited you to join the %{organization} organization"
msgstr "%{inviter}님이 %{organization} 조직에 초대했습니다"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:294
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{month}/%{year}"
msgstr "%{month}/%{year}"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:175
#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Accept invitation"
msgstr "초대 수락"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:279
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add payment method"
msgstr "결제 방법 추가"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:124
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:140
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: lib/tuist/billing.ex:37
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:187
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Air"
msgstr "Air"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:317
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All billing correspondence will go to this email"
msgstr "모든 청구 관련 사항은 이 이메일로 발송됩니다"

#: lib/tuist/billing.ex:46
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All features, no credit card required"
msgstr "모든 기능 사용 가능, 신용카드는 필요하지 않음"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All members"
msgstr "모든 회원"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All regions"
msgstr "모든 지역"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:99
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:247
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "정말 삭제하시겠습니까?"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:196
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Are you sure you want to remove %{name} from this organization?"
msgstr "조직에서 %{name}를(을) 정말 삭제하시겠습니까?"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:71
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Billing"
msgstr "청구"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:314
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Billing email"
msgstr "청구 이메일"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:63
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:137
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:211
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:283
#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:62
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:157
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:206
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Change subscription plan"
msgstr "구독 요금제 변경"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:154
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Change your subscription to fit your needs."
msgstr "필요에 따라 구독을 변경하세요."

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:140
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Choose where your artifacts, like module cache binaries, are stored for legal compliance."
msgstr "법률 준수를 위해 모듈 캐시 Binary 같은 Artifact를 저장할 위치를 선택하세요."

#: lib/tuist/billing.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Community support"
msgstr "커뮤니티 지원"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:193
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Community support via forum"
msgstr "온라인으로 커뮤니티 지원"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:111
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Community support: Support via community forum"
msgstr "커뮤니티 지원: 커뮤니티 포럼을 통한 지원"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Completely free for open source projects"
msgstr "오픈 소스 프로젝트는 완전 무료"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:113
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirm your email"
msgstr "이메일 확인"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirmation instructions"
msgstr "확인 지침"

#: lib/tuist/billing.ex:79
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:254
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Contact sales"
msgstr "영업팀에 문의"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create a new organization"
msgstr "새 조직 만들기"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create an organization account to continue"
msgstr "계속하려면 조직 계정을 만드세요"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create organization"
msgstr "조직 생성"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:244
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create your plan or self-host your instance"
msgstr "계획을 만들거나 자체 구축하세요"

#: lib/tuist/billing.ex:77
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create your plan or self-host your instance."
msgstr "계획을 만들거나 자체 구축하세요."

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:199
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:228
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Current plan"
msgstr "현재 요금제"

#: lib/tuist/billing.ex:78
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:245
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "맞춤형"

#: lib/tuist/billing.ex:81
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom terms"
msgstr "사용자 지정 약관"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom terms: Tailored agreements to meet your specific needs"
msgstr "사용자 지정 약관: 특정 요구 사항을 충족하는 맞춤형 계약"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Dashboard"
msgstr "서비스 현황"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:81
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Decline"
msgstr "거절"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:145
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:291
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:232
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:84
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Delete organization"
msgstr "조직 삭제"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Deleting the organization will delete all of its projects"
msgstr "조직을 삭제하면 조직의 모든 프로젝트가 삭제됩니다"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:265
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Deleting your account will also delete all the projects that belong to it"
msgstr "계정을 삭제하면 해당 계정에 속한 모든 프로젝트도 삭제됩니다"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Did you request to reset your password?"
msgstr "비밀번호 재설정을 요청하셨나요?"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:205
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Downgrade"
msgstr "다운그레이드"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:334
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:274
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:335
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enter this organization's name to confirm"
msgstr "최종 확인하기 위해 이 조직의 이름을 입력하세요"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:272
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enter your username to confirm"
msgstr "최종 결정하려면 사용자 이름을 입력하세요"

#: lib/tuist/billing.ex:75
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:243
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enterprise"
msgstr "기업용"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:157
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Europe"
msgstr "유럽"

#: lib/tuist/billing.ex:40
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:189
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:67
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:68
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Free tier exceeded"
msgstr "무료 요금제 할당량 초과"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:191
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Free under tier limits"
msgstr "제한 있는 무료"

#: lib/tuist/billing.ex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous base price"
msgstr "넉넉한 기본 가격"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:116
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous base price: Pay nothing if below free tier limits"
msgstr "넉넉한 기본 가격: 무료 요금제 한도 미만인 경우 비용 지불 없음"

#: lib/tuist/billing.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous free monthly tier"
msgstr "넉넉한 월간 무료 할당량"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:99
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous free monthly tier: Usage capped at free tier limits"
msgstr "넉넉한 월간 무료 티어: 무료 할당량 한도에 따라 사용량 제한"

#: lib/tuist/billing.ex:41
#: lib/tuist/billing.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get started"
msgstr "시작하기"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get started with no credit card required"
msgstr "신용카드 없이 시작해 보세요"

#: lib/tuist/billing.ex:39
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get started with no credit card required—try with no commitment."
msgstr "신용 카드 없이 시작하기 - 약정 없이 무료로 사용해 보세요."

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hola %{invitee_email}, you can join the organization by clicking the button below:"
msgstr "안녕하세요 %{invitee_email} 님, 아래 버튼을 눌러 조직에 가입할 수 있습니다:"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:139
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hola %{name}, you can reset your password by clicking the button below:"
msgstr "안녕하세요 %{이름} 님, 아래 버튼을 클릭하여 비밀번호를 재설정 할 수 있습니다:"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:118
#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "If you didn't make this request, feel free to ignore this email."
msgstr "이 요청을 하지 않으셨다면, 이 이메일을 무시해도 됩니다."

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation accepted!"
msgstr "초대 수락!"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:88
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation not found"
msgstr "초대를 찾을 수 없습니다"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:127
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation rejected"
msgstr "초대 거부됨"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation to %{organization_name}"
msgstr "{organization_name}에 대한 초대"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitations"
msgstr "초대 목록"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:324
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invite member"
msgstr "회원 초대"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:328
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invite members"
msgstr "회원 초대하기"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:306
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invite members to your organization"
msgstr "조직에 구성원 초대하기"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: lib/tuist/billing.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Like, totally free"
msgstr "완전 무료"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Like, totally free: All features, no credit card required"
msgstr "완전 무료: 모든 기능, 신용카드 필요 없음"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:99
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:236
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Manage role"
msgstr "역할 관리"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Manage your billing and payment details"
msgstr "청구 및 결제 세부 정보 관리"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Member"
msgstr "회원"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:17
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "회원"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Most Popular"
msgstr "가장 유명"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: lib/tuist/billing.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No credit card required"
msgstr "신용 카드 필요 없음"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:303
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No invitations created"
msgstr "생성된 초대 없음"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:260
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No members found"
msgstr "회원을 찾을 수 없습니다"

#: lib/tuist/billing.ex:83
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:248
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "On-premise"
msgstr "자체 구축"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:139
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "On-premise: Self-host your instance of Tuist"
msgstr "자체 구축: Tuist 인스턴스 자체 구축"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Open source"
msgstr "오픈 소스"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:54
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Organization name"
msgstr "조직 이름"

#: lib/tuist/accounts/user.ex:88
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Passwords don't match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: lib/tuist/billing.ex:64
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pay nothing if below free tier limits"
msgstr "무료 사용량 이하에서는, 아무것도 지불하지 마세요"

#: lib/tuist/billing.ex:66
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:221
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pay only for what you use per feature"
msgstr "기능마다 사용한 만큼만 지불하세요"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Payment method"
msgstr "결제 방법"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:246
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Payments for your subscription are made using the default card."
msgstr "구독 요금은 기본 카드를 사용하여 결제합니다."

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:279
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:231
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pricing details"
msgstr "가격 세부 정보"

#: lib/tuist/billing.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority support"
msgstr "우선 지원"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:249
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority support via shared Slack channel"
msgstr "공유된 Slack 채널을 통한 우선 지원"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:142
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority support: Via shared Slack channel"
msgstr "우선 지원: 공유된 Slack 채널을 통해"

#: lib/tuist/billing.ex:56
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:215
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:60
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pro"
msgstr "Pro"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:225
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remote cache hits"
msgstr "원격 캐시 적중"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remote cache hits:"
msgstr "원격 캐시 일치:"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:214
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:178
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:246
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remove member"
msgstr "회원 제거"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:71
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:219
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Rename organization"
msgstr "조직 이름 바꾸기"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Rename your organization?"
msgstr "조직 이름을 변경하시나요?"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:49
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Renaming can have unexpected consequences"
msgstr "이름 변경은 예상치 못한 결과를 초래할 수 있습니다"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Renaming your organization can have unintended side effects."
msgstr "조직 이름을 변경하면 의도하지 않은 부작용이 발생할 수 있습니다."

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset password instructions"
msgstr "비밀번호 재설정 지침"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:142
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset your password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:287
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Revoke invite"
msgstr "초대 취소"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:93
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:165
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search members..."
msgstr "회원 검색..."

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Select region"
msgstr "지역 선택"

#: lib/tuist/billing.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Self-host your instance of Tuist"
msgstr "Tuist 자체 구축하기"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:32
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: lib/tuist/billing.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard support"
msgstr "기본 지원"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:222
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard support via Slack and email"
msgstr "Slack과 이메일을 통한 기본 지원"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard support: Via Slack and email"
msgstr "기본 지원: Slack과 이메일을 통한"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:277
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Storage region"
msgstr "저장소 지역"

#: lib/tuist/billing.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Support via community forum"
msgstr "온라인 커뮤니티를 통한 지원"

#: lib/tuist/billing.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tailored agreements to meet your specific needs"
msgstr "특정 요구 사항을 충족하는 맞춤형 계약"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:87
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:235
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "To start using Tuist, verify your email and you are good to go:"
msgstr "이메일 인증을 하시면 Tuist를 바로 사용할 수 있습니다:"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:234
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:261
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Try changing your search term"
msgstr "검색어를 변경해 보세요"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist Logo"
msgstr "Tuist 로고"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:158
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "United States"
msgstr "미국"

#: lib/tuist/vcs.ex:464
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: lib/tuist/billing.ex:70
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unlimited projects"
msgstr "무제한 프로젝트"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:325
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update billing email"
msgstr "청구 이메일 변경"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:257
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update payment method"
msgstr "결제 방법 변경"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:163
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update username"
msgstr "사용자 이름 변경"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:181
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update your username?"
msgstr "사용자 아이디를 변경하시겠습니까?"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Updating your username can have unintended consequences."
msgstr "사용자 아이디를 변경하면 의도하지 않은 결과가 발생할 수 있습니다."

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:234
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:162
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upgrade plan"
msgstr "요금제 업그레이드"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:206
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage"
msgstr "사용법"

#: lib/tuist/billing.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage capped at free tier limits"
msgstr "무료 요금제 한도에 따른 사용량 제한"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage details"
msgstr "세부 사용 정보"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based"
msgstr "사용량 기반"

#: lib/tuist/billing.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing"
msgstr "사용량 기반 요금제"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:216
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing after free tier"
msgstr "무료 요금제 제한 이상에서 사용량 기반 과금"

#: lib/tuist/billing.ex:58
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing after free tier."
msgstr "무료 요금제 제한 이상에서 사용량 기반 과금."

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:122
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing: Pay only for what you use per feature"
msgstr "사용량 기반 요금제: 기능별로 사용한 만큼만 지불"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Use all Tuist features as long as you stay open source."
msgstr "오픈 소스를 유지하는 한 모든 Tuist 기능을 사용할 수 있습니다."

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:123
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:203
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:275
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: lib/tuist/billing.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Via Slack and email"
msgstr "Slack 및 이메일을 통해"

#: lib/tuist/billing.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Via shared Slack channel"
msgstr "공유된 Slack 채널을 통해"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "We could not find the invitation you are trying to accept. Please try again."
msgstr "수락하려는 초대를 찾을 수 없습니다. 다시 시도해 주세요."

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:17
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:119
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You are now a part of %{organization} organization"
msgstr "이제 %{organization} 조직의 일원이 되었습니다"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:107
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You have accepted the invite to join the organization"
msgstr "조직 가입 초대를 수락했습니다"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You have been invited"
msgstr "초대되었습니다"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:129
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You have rejected the invite to join the organization"
msgstr "조직 가입 초대를 거부했습니다"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:116
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You received this email because you recently signed up for a Tuist account."
msgstr "최근에 Tuist 계정에 가입했기 때문에 이 이메일을 받았습니다."

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:145
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You received this email because you requested a password reset for your Tuist account."
msgstr "Tuist 계정의 비밀번호 재설정을 요청했기 때문에 이 이메일을 받았습니다."

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:170
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You were invited to join the %{organization_name} Tuist organization by %{inviter_email}"
msgstr "%{inviter_email}에 의해 %{organization_name} Tuist 조직에 초대되었습니다"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You won’t be able to access this organization unless invited again."
msgstr "다시 초대를 받지 않으면 이 조직에 액세스할 수 없습니다."

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You're Almost Set!"
msgstr "거의 다 준비되었습니다!"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:210
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You’ve exceeded your free tier quota and will incur charges for additional usage."
msgstr "무료 요금제 할당량이 초과되어 추가 사용량에 대한 요금이 부과됩니다."

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "about remote cache hits"
msgstr "원격 캐시 일치 정보"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:228
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "above free tier"
msgstr "무료 요금제 이상"

#: lib/tuist/billing.ex:60
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:218
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "and up"
msgstr "그리고 업그레이드"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "charged /per month"
msgstr "청구 / 월"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "charged on %{next_charge_date}"
msgstr "%{next_charge_date}에 충전됨"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:301
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "xxxx xxxx xxxx %{card_number}"
msgstr "xxxx xxxx xxxx %{card_number}"
